如果唔打飛機一年可以出到pool

巴打挨唔挨到
Yes
No

我覺得我可以

唔打都無女

當唔打一年就可以有新垣結衣級數

兩年有Elizabeth Olsen

一年後發覺出到pool但條女性冷感

唔打 3 年，各一個 ok？

唔打十年各一

就係咁先要你揀

1年————新垣結衣
2年————Elizabeth Olsen
3年————Scarlett Johansson (20歳）
4年————Blake lively (20歲）
5年————林志玲（20歲）

10年————自選兩個

毐撚ff

我20先打咪任選4個

識咩吖你，林志玲30歲個時先最有味道

出完pool過幾年又咪係俾人帽/分手，
打一年飛機仲爽

咁你自己擺多佢十年

如果20年後成40幾歲有4個靚嘅後生妹埋我身講想同我拍拖
我覺得好大機會係騙案

我驚你谷精上腦

由出生果刻開始計

我已經達成左

毒撚思維

緊係由識打飛機開始計

冇啲誠意 起碼廿歲先開始計

如果咁就有女 我一定扔晒手機同電腦
但事實係本身毒撚內向性格
都係打丁算

唔圢15年，樓主屎忽 ok?

Ok

打

樓主一定谷咗好多精 互含口爆應該幾正

我可以唔打20年，20年後全世界想屌邊個就邊個

事實係直到你死果日唔打，都唔會出到pool

Ager

唔得 sor!

阿婆

1年容乜易 仲要結衣 輕鬆

想要Kate Upton質素 要唔打幾多年先得

出到pool有咩用，比份高收入唔會比人炒既工我，我唔打十年都得。

咩邏輯

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

咁我已經可以出到廿幾次pool

真係可以為咗啲女唔打？

唔打一年有簡淑兒我ok

你以為仆嘢真係咁爽咩

用一年換條死魚就好笑

簡淑完>新垣結衣

出pool唔係淨係扑野

死毒撚

後生d 靚d 緊係